男子縉庭山寓所燒炭 阿哥發現惜為時已晚

昨日(31日)晚上10時許，一名40歲姓盧男子，在荃灣國瑞路168號縉庭山一單位燒炭自殺，事主兄長揭發，大驚報警求助。警方接報到場，發現盧倒臥浴室，旁邊有一盤燒過的炭，救護員將昏迷事主送院，其後證實死亡。

警員現場未有檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open嗡」：

RIP....

解脫